雙普選 是全球70億人的願望 習近平的中國夢只有14億...(假)

雙普選 是全球70億人的願望 習近平的中國夢只有14億...(假)

只要講多d藍絲思維既野 佢地就會轉

只有佢一個

對，人哋成日提14億，但我哋有70億

［區選］藍絲散水運動，正式開始